刺身大對決！吞拿魚腩 vs 三文魚腩，你會點選 ？

正評：吞拿魚腩
負評：三文魚腩

手足

當然係吞拿魚腩 靚同平質數差好遠

日本人唔食三文魚
已經有答案

大家都係靚野的話一定係拖羅

貴吞拿好味過貴三文
平三文好味過平吞拿

刺身師

正解
平吞拿辣殺黎
平三文就平平無奇咁

相反拖羅一試難忘

魚生師

日本三文魚好尊重自己家人做 av 女優

咸魚壽司

生嘅話吞拿魚腩
燒就三文魚腩

尼個又真。

三文正常唔會難食得去邊

平赤身狗都唔食
又無味,口感又散

係香港岩， 但係日本平既赤身可以好好味

我諗我品味差

三文魚腩正好多，個魚味出好多
食過百幾蚊舊既中拖，真心唔識欣賞
唔係覺得難食
而係真係唔知佢所謂個油脂香點解值咁多

個人意見：
最鍾意食/必點：三魚，火炙左口魚群邊, 中伏機會極少，特別火炙差極有個舖

靚d既壽司點先會點：油甘魚，赤海蝦刺身，甜蛋。 但中伏機會都大

頂肚穩陣之選：炸蝦/軟殼蟹卷

不考慮：海膽，拖羅。 平既難食過屎，貴既我又唔覺得值

我揀豆腐火腩

香港啲貴價壽司舖都有嘅 不過中拖價錢食赤身咁解

講好食一定大拖好食好多 但三文魚腩仲平過食赤身

提提大家，三文魚係連登係從來無贏過一次

上次輸比馬肉

係日本食過一次吞拿魚腩之後返唔到轉頭

你又arm 喎

吞拿魚腩

平既吞拿可以好難食 平既三文難食極有限

Why not both

Tuna
No second choice

劍魚腩 甜蝦

質素黎講吞拿魚邊有得輸？

上年係築地買到, 都係腩位, 叫 kamatoro

係吞拿魚腩面前三文魚腩狗也不屌

乞衣脷

點煮

希靈魚腩(黃色嗰邊)

其實我真係好中意食三文魚
但近年睇得多蟲同腐肉相好驚

就咁刺身得
其實聽講靚嘅吞拿魚可以厚切攞去煎
都好正

日本人唔食三文魚

真正傳統嘅師傅真係唔會整

其實正確d 講, 正式既壽司鋪係無三文魚
因為真係不嬲都唔食

但係比香港反攻左過去
後生果代都會食
但係要fushion 菜既餐廳先有

周圍都有三文魚喎

講緊餐廳壽司鋪無
唔知你果d 咩周圍啦是撚但啦

咪就係周圍幾壽司鋪都有

我入親都無 可能大家去果d 級數唔同

一定係食油甘魚寒鰤

咩三文魚，吞拿魚腩死撚開喇，明將壽司先係王道

推香港獨立 唯一出路

：豬肉唔可以生食㗎！

蔥吞拿魚腩

豬嚟嘅咩

岩呀 你級數咁高
tabelog 4.6以下個d都唔叫餐廳啦

質素呀 質咩數呀

熟成吞拿魚腩

香港邊度會有得食

屌

魚較

我食過咬唔開貴吞拿魚真係一食難忘

過左 3.5 就未中過伏

見到呢個 post 行過 donki 買左包三文魚皮返屋企炸先

邊個話畀你知日本人唔食三文魚… 完全係錯誤理解… 不過比較鐘意食吞拿魚就是了

其實赤身好食好多
拖羅太肥, 一舊兩舊就夠皮

反而赤身個味道好好,食多幾舊都覺得好正

據說香港平個堆吞拿魚唔係吞拿魚

食放題就係個淺紅色個類

同意

前提係要新鮮
如果冇咁新鮮我寧願食中拖

赤身一定要貴
唔夠靚嘅好似食擦膠咁

三文魚做AV女優唔食日本人

三文魚點整都好食 魚油味又香

細個唔識以為吞拿魚一係就一pat 醬搽麵包餅乾, 一係就深紅色食落冇乜味既赤身, 食過中/大拖羅先發現原來吞拿魚可以咁正, 以前仲唔知點解d日本餐廳老闆會出高價買條藍鰭吞拿返黎, 明明就唔好食

中拖都好
無咩筋又唔會太肥